[多圖] 又有警察疑似係醫院暈左無反應

等入產房生之前休息下唔係唔得呀？仇警都唔係咁亂出post呀？

個腩大到卡比獸咁

這是正式錄用的警察嗎

一定跑得好快

心痛阿蛇，好彩有ot錢補償

笑撚左，狗都要瞓覺架

無大多個碼嘅制服？

心痛件衫，就來爆啦

以為中招暈低tim……

佢揼低頭望唔望到自己碌鳩

你肯定佢唔係呃緊OT？

件衫就嚟爆開

39分鐘到現場，明白了

爆曬肌咁好堅

爆扭好sexy

483222

仲衰撚過啲看更
比幾萬蚊請隻肥嘢返嚟瞓

好慘呀...件衫

肥到成隻豬咁，點捉賊？

打多左個2
48322

咁失策呀？號碼俾人睇哂

個禁制令仲有無效？
唔好亂share上社交媒體

見到粒鈕出盡九牛二虎之力拉住件衫

個死人肚仲大過維尼

社會垃圾

有無諗過件衫嘅感受

已經縮到陷入咗喺堆脂肪入面

PC 48322係咪死咗

生得未

咁都過到體能

唔好侮辱卡比獸

我而家要洗眼

返緊工？

件衫就黎爆

升天不升柴人人患病就令肺會花

肥佬鳩短

小產？

睡眠窒息症呀

點著避彈衣?

屌我強烈懷疑醫管局唔公開中肺炎入ICU狗既資料係因為隻狗一定唔撚過體能

佢支槍

目測有7個月了

就快生
快啲幫阿蛇開刀

有一條柴

保護孕婦

粒鈕就黎要發射

肥撚到咁....而家真係咩身型都可以做警察

大過大肚婆

同一個喎

黑警你真狡猾 老是常出現

而家啲人係冇同理心 大肚都蝦

豬朋狗友

夜晚袐撈啊蛇

？

要爆啦。。。。d 衫樓

靠佢捉賊死得啦 比錢養埋呢d死廢閪 黑警真係冇撚用

件衫爆啦

專登拍片放上網
鼓吹網絡欺凌

要入產房

粒鈕好辛苦

48322 起身！！！

做得咁撚辛苦,直接死咗啦

48322

如出一轍

食幾多餐地溝油先飽

I like this one

大肚就有光環

佢春袋個位咁大
亂踢都踢得中

查實佢本人有無諗過

豬嚟炸

幾時生得

斧頭幫大佬
一起身佢就斬人
你仆街啦你

又死一隻

咁似之前陽光下喺馬路邊晒太陽嗰隻狗既

佢唔知幾多年冇親眼見過佢碌鳩加袋 佢仲諗咁多咩

件衫就爛 ...

個腹肌練得幾大

脂肪多到可以用嚟防彈

林雪都着到

建議樓主行遠少少
一陣成粒head shot

收到call醒唔到賴多陣床
再起身刷牙沖涼換衫先出得發
39分鐘差唔多啦

同一條撚樣黎
Btw天氣咁熱阿蛇小心中風

算唔算公職人員行為失當？

肥撚到

佢個肚有外星生物

要識揀依種豬做餸

衰左13draw喎

傷心柴

諗緊野姐 唔係訓教

721唔見人真相大白

依家後生resign左 剩返呢D

公職人員失當？

彈珠人
仲有個負責訓立法會同監狗會

X2

如果係比人偷裝備點算

bulk緊阿

肚腩想點

老冧都影埋 好波

瑪嘉烈？

Pin

都係啲OT錢累事

我都係咁睇，下面個路口似係葵涌警署對出

睇到個肚腩仔啦

擠衣欲裂...

公屋d保安黎？

x3

唔好睇少依d呀 手足好多瘦猛猛 一野壓落去壓死你

死撚左？ 推落殮房啦

懷疑有人改圖意圖抹黑黑警形象！

就爆

可能係屍體發現

咁撚肥都考到

葵芳

肥貓醒下呀

I am quite wondering if this piece of shit can see his JJ??

粒鈕爆開射出黎果下應該有子彈咁勁

佢地點過定期考試

笑撚咗

又等生仔

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

可唔可以加個肥婆坐上去

最大e件

仲係禿頭喎

好撚bulk

刁你老母...影相有L用...一條索帶...分半鐘後笠9晒D裝啦

成隻豬咁

有警員編號 是呀蛇！

唔怪得淨係有一條柴

俾人屌到好唔Gur

夢入面一早到咗

同維尼兩兄弟一樣咁撚肥

已經係xxxxxL 碼

rip

下次拍埋片，冇得抵賴

呢個年紀仲係得一條柴,真係垃圾嚟.

係咪歧視懷孕女警先？

件衫就爆

一啲危機意識都冇

睇到都好心痛
好彩唔駛call白車，浪費社會資源

件衫就爆啦

而家做狗梗肚滿腸肥啦
好出奇咩

唔洗定期check體能架咩

個肚腩可以反彈粒子彈

呢隻係蓄牲係警察？

公職人員行為失當喎

傷心柴話驚西咩

大隻消防胸肌40吋
佢就肚腩40吋

抬走佢？

嘩肥到豬咁 跑兩步都中風喎

咩事呀………肥到咁

48322 啲狗真係好鍾意隨地訓

你不配做軍人

x3萬thx

今鋪點都支持警察

死肥豬死黑警

咁既67都拎二萬幾一個月

這是正式淥熟的警察嗎

阻差辦公

支持 PC48322
忠吓眼瞓
誠心禱告
勇猛爆三
毅然瞓着

Sleeping mode

件衫一定係英國貨啦

有傷心柴，3萬幾

丁次型咁多咪玩啦

做狗無產假放?

個肚十個月咁款

碌鳩太細墨都望唔到架啦

今舖我無得唔支持警察了

下 仲點捉賊

唔好笑d狗啦
就係要多d呢d狗
先至反抗到

如果係街頭同呢條友單對單隻揪
贏面好大

喂伙記 自己人呀 醒啊

屌你老母死黑警

呢個咪英雄學院既Fat gum

PTU肥沙？

佢防禦力同HP勁高喎

卡比獸

佢講緊限聚令，呢個post好多人笑鳩大肚婆

笑完嗰啲好出返去啦，唔好咁多人聚埋一齊，連仔難做

心臟病發？

條肥鳩隨時俾甴近平睇中召上北京做替身

佢個肚仲大過啲孕婦

39分鐘唔係8個字

721，唔見人

報驚

件恤衫好撚慘

手足

有咩好洗?? 狗瞓緊一柴都搵緊4X K，完全唔好笑

就黎爆鈕

喺醫院唔著保護衣都訓得著，似乎真係暈咗

警察？

你老味仲參差過我屋企樓下啲看更

突佢辛苦
每日都著住件咁逼嘅衫
做10個鐘野
抖氣都辛尻苦

痴撚線摩擦力

可憐耶

可能同緊毛主席深層交流緊

警你老母察

多圖=一張圖

咁大個肚好易認

又肥又懶，嚴重影響黑警形象!

中咗武肺安祥去咗？

個肚真係痴撚線

送去ICU 插喉啦

桂杜尼？

睡眠 窒息 正

警察叔辛苦了，好好休息一下

前排大撚把黑警係醫院齋坐玩電話就有人工

肥棠 幫我拎啲飯盒上去俾伙記

大家知阿sir平時幾忙啦
連軍裝都要養大個肚

bulk緊 遲啲就成個夜神起義嘅bane咁

究竟班狗係點考入去

衝埋去錫佢佢都捉你唔到

不意外 朋友個老豆以前做PTU (依家無做)，有體能測試要跑山，成班垃圾撘巴士係終點等

操身大細仲要番工

難聽講句依啲先可能會有白甴
因為都埋唔撚到堆，守水塘咁

肥到咁 點做到警察的

想一腳踩醒佢

公安訓覺唔洗你教

冇事，我哋會訓斥他

"臭"住個B返工係辛苦D架啦

公職人員行為失當

其實過唔到都得，佢唔會炒你不過無得升職咁解

最更要有事

猥瑣過看更

高級警員, max幾錢?

返份狗工,日日捱更抵夜
仲要肥撚到咁樣,分分鐘隨時猝死

老實講句, 雖然警察有三萬人

但真正好打既, 可能都係得唔夠7000人
呢D已經係抽哂去做 應變大隊 (防暴隊)

有時你會見到 一D 綠衣防暴, 都係勁肥
連件防暴衣都比佢個肚腩撐住

豬?

粒鈕仲可以頂到幾耐？

最緊要人有事

好奇佢點考返黎

2007年已經取消「周年體能測試」（AFT），推出體康管理，即係鼓勵做運動。

件衫就黎爆
又要浪費公帑

哇 好肥喎

訓教堂返工，錢照收，邊個投訴拉鳩埋你

冇諗過依家警察嘅體能標準係咁撚寬鬆

肥到爆開..

班垃圾真係肚滿腸肥，唔知吞左幾多油水，又打劫金鋪又賣丸仔又收保護費

阿蛇後生嗰陣賽跑冠軍黎

咁都得
比人搶槍都追唔到啦

要吹笛先過到關

當年阿叔我......

大叫 attention

呢個係唔係正式錄用嘅黑警呀？

香港黑警HKPOPO 有post出黎

Push

好可愛 支持

點先會肥到咁

咁我相信依個無上前線打學生

呢啲算唔算公職人員行為失當？

肉盾型
你地打機都要坦啦

等生仔姐

霸氣盡失

on99?

講真
你班連登仔好似未見過世面咁，少少野就放上嚟。我話比你地聽，每一個團隊都有唔同角色，佢主力練盾，唔加多啲血點頂怪，厚肉少少有咩問題？

我以前是冠軍 怎會怕 肚腩大過人

頭頂有噠冇頭髮？
睇嚟好多暗病喎

好sexy，著到套制服咁緊。羞恥 play。

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

樓主可唔可以置頂 急

去愛護動物協會投訴

如果整返個年體測 應該一堆冇得撈

好想拮穿佢睇下會唔會氣球咁爆開

睇返新聞，以前體測肥佬都無懲罰嘅。
以下文章有講AFT
頭條日報
占Sir on Duty——周年體能測試
2010-12-07

警隊在八十年代初期參考英國海軍做法，引入周年體能測試（AFT），要求警員在十二分鐘內跑完二點四公里，一般在每年十月開始、最寒冷的幾個月進行，雖然無明文規定不合格會受到懲罰，但就必須重考，不過對於那些經常「肥佬」的警員，卻無甚麼懲罰。

不久後，AFT進行改革，容許超過四十五歲的警員可選擇在二十分鐘內行完二點四公里，步速當然要很輕快，而女警也需參加測試。

不過，警隊內有些人絕少定期做運動，警員的健康問題愈來愈多，甚至有兩、三人在跑步中猝死，當他們穿上運動裝束時，部份人的手腳更蒼白得像光管，體能當然不理想，對運動及有關裝備的認識亦很少，甚至不知道甚麼才是正式跑鞋。

一些員工協會開始爭取修改、甚至完全取消AFT，理由是工作繁忙，沒時間作準備，也沒有適當的訓練指引，合格者沒獎勵，「肥佬」也毋須受罰，更反問：「測試的目的是甚麼？」

隨後管方在每間警署設置健身室，並引入俗稱「肥仔班」的健身課程，讓經常「肥佬」、超重、過輕及煙酒不離手者參加，要求他們在導師指導下進行健身活動，並有專人教授何為健康飲食和如何減磅等，但卻依舊沒有賞罰制度，減磅不成功、AFT仍然「肥佬」等人士，都毋須受罰。

總括而言，大家視之為一年一度的麻煩日或是同樂日，就看你是「Fit」還是「光管」的一群。但全世界警隊都不會如此，尤其在北美，未能通過類似測試者，可能會影響加薪、升職，甚至會被開除。

其實每年花了如此多人力物力組織此盛事，便應重視。警員若意識到自己未能符要求，更應努力改善自己的健康及體能，但可惜AFT卻於○六年被取消，注定要成為歷史。中譯：邵燕霞

林占士

邊個阻邊個

同一件衫

大大力拍醒佢 驚失救

抬唔撚郁wo清

九個月了

dllm

推

如果真係純粹因為呢個原因，我原諒佢囉！
肥x到呢！

各位唔好推

佢手足黎

咁撚柒肥上撚到去做前線咩

手足來

武警，公安，popo全部冚家鏟

血坦黎 笑咩

死L佐的話，一定會話佢係工作過勞而死，之後比人翻查cctv見到係度睇pornhub跟著心臟病發